温家長你個仔想罷課

唔該你嗰日用鎖鏈拉佢返學, 定係你扮嘢,根本連仔都冇